[比男人家暴或者出軌更大醜聞！？] Johnny Depp爆Amber Heard喺床上屙屎！！

Johnny Depp（尊尼迪普）與前妻Amber Heard（安柏赫德）自離婚後負面新聞不斷，爆出了家暴風波。
昨日（7/7）Johnny Depp出席法庭控告英國《太陽報》的毀謗官司作證，
因不滿英國《太陽報》指控他對前妻Amber Heard家暴而導致形象受損，公開了他被妻子家暴後的斷指照，
控訴Amber Heard多次對他使用肢體暴力。
隨後，法院卻公開了一段Johnny Depp的暴怒影片，瞬間引起全城熱議。

Johnny Depp在庭上公布了「斷指照」，憶述在2015年兩人在澳洲吵架時，自己當時很生氣就摔下手機，
怎料Amber Heard卻把2個伏特加酒瓶扔向他，也因此而令他的手指被碎片割斷。

後來Amber Heard還試過以煙頭燙他的臉頰、在私人飛機上對他揮拳施暴，也用言語攻擊他，取笑他是「fat old man」，但是他卻沒有還手，因為他表示「自己是不會打女人」。

Johnny Depp也提到Amber Heard曾試過在「床上大便」，
這行為是令他最無法忍受，也超越了容忍的極限，終才決定要跟Amber Heard離婚。

Disney:

鬼妹版郭羨妮

old news
屌你老母amber狗

痴撚線，幾靚都好核突囉

對女名星嚟講俾人知道會屙屎，係咪最大醜聞??

Elon Musk就爽